求waiyee ig打包

之前冇back up到跪求打包
有張對話圖係3500$有得屌